十八區圍狗竇有冇得諗，策略就一日圍幾個，自己嗰區自己圍

老冇同意

一日圍哂啦 每個幾百人佢都頭痕
一出防暴就散 隔一陣再圍過

圍自己區d 141等d 黑社會少左條財路有無得諗

順便幫襯埋

咁你比你地址來先有得圍架

一早講緊，無人理我

因為老衲輩份高

試想想，各區狗竇都著火，救得邊個

想知八號風球匪犬用唔用到催淚彈？

想掉都比個風吹到偏離 誤中狗隻就好笑